透明人魔現香江

FM：潘小濤FB

想與你和市民分享。隔離病房有病人想擅自離院，我們請了警員來幫忙。他們衹是站在隔離房外，其實戴n95 巳足夠，但他們穿著那一套防護衣……好似誇張了點，衹要他們安心便好了！

註：透明（膠袋）人魔

又要做狗又要貪生怕死

透明人渣下話

用垃圾袋入住好正常

垃圾袋

無限資源

直接拎去火化

著成咁有槍都無用啦

Condom

如果拎把刀斬佢吉佢會點

透到氣咩

搞到膠袋冚頭自殺咁

condom

佢老母係咪傻撚左?

搞越多野越好
除果陣一下唔小心就中招

低層貪生怕死
中層貪贓枉法
高層貪威識食

佢哋係香港警察

condom入面嘅係賓州定係精蟲?